賀一誠大巴大巴打落林鄭塊閪臉到

雖然唔想吹奏

大家都係奶共，大家都有政治任務
但係人地有幾點真係屌打你

1. 夠膽關賭場半個月（賭場等於全澳門80%經濟）
2. 誠諾有口罩供應比市民，不惜成本由歐美空運啲口罩返嚟，掃曬葡萄牙啲貨，呢點已經KO柒婆有凸！
3. 無同自己公務員同前線人員割蓆，唔理佢背後點，起碼士氣贏咗，唔似柒婆咁推自己人去死一齊攬炒

賀一誠記招精華

擦鞋都唔識擦

藍屍死上武漢後死亡 大批網民湧至蘋果ig悼念

我好想知佢係諗緊乜
而家幾面不是人

正
邊個畫？

政治智慧爭幾皮

睇畫風就知cuson畫啦
咁都仲要問

誠哥

我心中誠哥只有李嘉誠

關我撚事

10%：你啲口水呀⋯⋯

左下角咪寫咗啦

比人強姦但冇飯食冇水飲既人，係度羨慕比人雞姦但有飯食有水飲既人
咩世界?

呢件事 佢好柒婆好多倍！

見到啦，crop左少少

你肯定自己無比人雞姦？

落台啦,屌你老母

相比之下，真係垃圾

無飯食 無水飲 會死人
唔係個個都寧為玉碎嘅

得閒無野做就簽下名.

中共安排港澳比較
曲線想大家以為只係林鄭問題唔係制度問題係由由佢沉

澳門bargaining power 太低

制度有問題
林鄭更加有問題

林鄭係由個制度生成的
以佢嘅能力，民選的話一世都無可能坐到呢個位

咁你咪係講緊個制度廢所以揀咗廢人囉

拉